未出黎既自由閪快出，有排都未完

啱啱放工
出緊

請讀一次我個名